[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1759)

易到

slow

SLOW

#1000

我唔貼圖冇人夠我搶

你爆la7頭

黑狗好全能

下次再搶過你先得

比利時又回

回左大家都係買比利時架啦

回到轉盤，引主引到

比利時重心
另買咗條鳩篤8x1

1.77買咗-1

未派錢無得買

屌
早買左得1.8

單邊刷角

今晚要贏比利時要生性

奧地利 x 西班牙！

經歷過俄仔降盤引客
狗會呢D低級技倆
點會呃到手足

AV巴買咩?

小德國又12m屈死人

05

Av巴有水出？

all in 比利時 -1 半大 半場波膽 3:0 4:0 5:0 睇下中幾多注

比利時-1
希臘盤
奧地利盤
西班牙盤
4x5 穩？

polo反底中3百幾倍

比利時唔中今個月戒賭

飛?

rip

痴撚線

買咗小日耳曼半大冇買全大
少少後悔

同哂

西班牙咁撚低水

All same

德國瘋小孩客其他

狗會仲未派？

等av巴出料

德客其他，易到

客其他

幾多倍

集氣！
頭關係閪班牙2.5b

係 所以又戒賭0245全部場次

西班牙上盤 比利時2.5b

係咪有得派先

21

匈牙利都可以

爆撚左6粒

比狗-1回到1.85

Tg 派100

芬蘭主主 -1
比利時客客 -1
奧地利
希臘

條廢j中六合彩都唔關我事啦

我嗎

我了

爆左....超好笑

補番d飛

LM

西班牙上盤 比利時2.5b gogogo

上個post應承左可樂

又係咁篤
其實篤埋篤埋真係好重本

你講緊佢條45球過關？ 德國岩岩爆左佢喎

訓得，無派唔比人賭

有無人要英撚同美國？

lmlm

西班牙咁低水點買

衝啊!

笑死咁都爆1粒

開硬嘅就點都要買

原來瑞士糖無即場
睇西班牙格仔算

狗會今日咁多即場

奧地利變左大船

比利時456

冇問題

半大針

多謝晒 渡邊
祝繼續羊

兩注4x5 希望贏
西班牙盤
比利時-1, 客客
奧地利盤
希臘盤

秒汁

匈牙利

polo d信徒嬲嬲豬賴人gel頭gel爆左

屌你老母希臘

Fake

秒jump icc見

成日撚賭仔

希臘係咪要俾人屌先生性

西班牙唔識入波？

西班牙針ed

西班牙比人禁屌

比利時快啲開半客先

有冇巴有比利時link

玩撚完.... 西班牙放水

球探有直播 體育台講廣東話

放咩水。。。克羅本身夠做啦

廢渣古入波未

克羅禁屌

冇角既

西班牙無角

點解我覺得比利時俾人禁屌

比快456

冰島㩒屌

比利時100%

禁屌無用嫁喎..會比人入

全部半0:0等收錢 gel定先

比利時唔好玩
快啲456冰島

副選

快入波 大波

無人要英撚？

都唔知西班牙邊忽勁

半大針了

比利是上力未

芬蘭 10
我tg出左主主 -1

睇左陣就知渣流灘... 完全無上場果種氣勢

一出陣即刻無買西班牙

我skip左

比-1

tg 係乜

我揀左大波

比利時快開半客
開唔到就無一半

睇黎比利時客客-1半大要針了

仲有大半場

Ramos肯拎牌未

9 0 1 難搞
比狗GG

雖然比利時好勁 但覺得唔會咁正路

係
上場出 alonso 2閘齊飛屈到PK

比狗2.5b 快

卡拉斯高踢緊乜鳩

啲波正氣左兩日 莊家收返我地啲籌碼了

比利時1粒就OK

胸牙Goooooooooooal

快撚d打人啦拉狗

冰狗泊大巴

比利時唔-1 輸埋佢啦

睇嚟又要針…

冰島差啲

比輕鬆456冰島啦 怕咩

奧地利禁屌 輕鬆

Nigga真係廢

call Uber 去ifc單程

打返世界杯防反陣

仆街希臘肯cup未

閪班牙係咪要屌下先上力？

波蘭

快啦比

夏殺特快到

冰島差d入

1-1

希臘好波

比利時入未 大波未

U21又係等三個鐘先派？

半大

屌你老母 比狗

啲人仲話Nigga喺比利時踢得好啲喎

希臘cup佢

20分鐘4.5倍半大

屌 睇怕今晚都jump
On9希臘 唔計炸俾人2-0喇

希臘ggggoooaaallll
唔屌唔鬆化

4.5倍爆冷半大

比利時大船沉

西班牙比人射到

唔撚係呀比利時....
屌你老母我落撚左重注架.............

比踢緊乜呀屌

4.5 倍半大

比利時咁廢嘅 一個入肉攻勢都無

同路

西牙牙同比利時一齊搞事

比利時想點

西班牙讓半球 依家

無人理英撚？

我拎左今個月d生果金all in西同比

比狗想殺半客姐
嚇我唔到既

比利時獲獲都遲發力

西班牙睇陣都預咗
比利時唔係副選

半大4.5

西 比
肯入波未?

匈牙利 半大

比利時唔好殺半客

西班牙希臘肯入未

2次門前唔入
比狗果然搞事

渣古

西 比 奧 希
入未？

渣古咁都唔入

屌
又差d

比狗

西比大船

Nigga真係垃圾

唉 兩邊都留力聯賽 搵定炒散返

123都無點456

渣古又lag機，望住個波過

世三JM9
傳球次次都斷
CLS

好撚憎見到血肉長城
應該要限制禁區人數

沙基利單刀唔入

比9 -1 叫爆區

比狗前面3個狀態勁差

垃圾盧卡古

西班牙個主w升水快到。。。。。

半大針 客客針

比利時似自己買咗細波和

仆街維沙高out 條友出d波勁有威脅 格仔睇黎要收皮了

比利時入一球定定驚先

冰島又大巴 屌

入兩球先定到驚

西班牙連起腳機會都無

半客

渣古死撚咗佢啦屌

Nigga又無腳法又無腦 都唔個佢有咩用

半大針撚硬

西班牙1:0

換走LKK
IN 包輸 OK?

西班牙ggggoooaaalllll

做乜講到西班牙咁差

比利時玩波

saul

冰島大巴

ramos肯拎牌未

屌講完就入

泊大巴不如唔好踢

你地班連登仔驚乜撚
俾人禁屌都照入

又係佢

西班牙串左比狗2.5b 屌

西班牙串咗比狗
針了

saul 跳得咁撚高

巴打

卡拉斯高真係好廢

世界杯都係咁升上去

維沙高一out就輸

有冇人夾Uber 去ifc

又係saul

Saul咁撚勁嘅

冰島呢D垃圾隊邊到會有人鍾意架
屌

比 到你了

沙奧真係fit到爆

半大 客客 你都求其比番注我呀
兩注食晒

奧地利禁屌?

希臘入多粒cup佢啦

麻麻 55波

克羅地亞似會追和

夏世三好撚廢呀屌
番到聯賽屌撚死你

比差唔多入放心

開到半客我ok

比利時完全打唔入
半客 -1 jump撚硬

更正 冰島係打 10 0 0

奧地利差d失

比 12m

比12M

半客囉我吊你

比利時 10分鐘內入一球

比利時12m

機會黎啦飛雲!
上

比利時架鐵達尼要沉了

比12m

仆街串左西角大

12m!

比利事12m

Goallll belgium 0-1

比1:0

0 1比

屌你個盧卡古
又比你搏到12碼

半大456

比利時比多粒

12碼🎉🎉

Goallll

0-1 講左

要靠12m, dllm 冰島

goal

半大未

大巴真係只有12M先破到

半大又有機

有冇比利時link

本身以為佢又敗家

456 冰島 PLZ

中坑你好
手機emoji

各位手足 信念

擦多粒啦

西班牙 比利時半大

好撚正氣啲波

世3

渣古真正作用

比狗快手456 開個2.5b黎

🤢🤢🤪

真

世3 12碼真係幾勁

克羅cup 比利是入多粒

算你威返次啦盧卡古

博12碼

希臘肯cup未

比456

搏多幾球ok?

比多粒啦

幫半大手足叫下
比狗入多粒

層冰島please
半場請比多粒

我芬被㩒屌
頂閪住

用咩方法都好 比半大OK?

02

比2：0

呢個12碼連冰島個隊友都做晒手勢話扯手
係foul得幾離譜既

0-2比

入咗？

比狗 2-0

AV中兩注

狗會比利時又唔開角..冰島泊大把實係咁送角

真係無人理英撚？
個龍係咁發夢派膠好想屌7佢

破大巴就要敢入禁區搏對手犯規或插水攞12碼

Nba

屌你比利時勁到

半大 半客

屌你老母希臘西班牙瑞士入波呀

半大 客客 點輸？

半大半客

睇唔出入咗

半大 GOAL~

西班牙
比利時
奧地利
希臘
英格蘭

比goal

456佢

全大咒

Nigga -6入

20!

Av巴 旺到

正
半大gel
比利時

456 冰島比大家開心下

頭先屌比利時嘅同我出嚟

thanks 咁繼續比信心主

半大收米 盧卡古收返罵你果句廢物

買咗瑞士糖完全無打算擔心
最緊要比利時開到

繼續入ok?

以色列追平完半場okay?

穩到

半場50ok?

憶利時入多粒

冰島大巴比人破左

比利時架跑車要開啦

想睇冰島比人456

真係買太細注

比狗入多兩粒即刻轉屌西班牙

個陣時垃圾阿根廷冇鬼用

喂比利時咪停 買咗客其他

比利時 半大 客客 -1
芬蘭 主主 -1
奧地利
希臘
瑞士

入多2粒我就安心啦

西班牙入完1粒係度鳩猜等人追和 抵唔抵屌

屌渣古姐

西 奧 希 繼續入/頂撚住
比 頂撚住就得

熟悉的閪球

Belgian red devil

但唔會開到客其他啦應該

頂盡4粒

格仔

快手開全大

西班牙

西班牙比利時 正氣到

asensio

師兄除左英撚全部同路！

靚波

格仔打回原形…

西班牙克羅地亞個場勁多皇狗友

比利時應該入開波就繼續入了

屌好撚正氣啊仆街
10分鐘改變命運

skip左西班牙三寶添 仆街又收少三注

正氣足球

WC亞軍

阿辛斯奧

比狗繼續入

冇人要波斯尼亞？

8x1 真係大貪咗啲
6場gel緊
2場針緊

20

西班牙似會2-1 2-2

新阿朗

克換左個垃圾前鋒兩班波

要左對面 好似禁屌緊

靚撚到

3-0

30

你好燈

3:0

比入多球先 半場2.5b ok?

痴撚線 屈到

以色列波蘭各入一球完半場
好嗎

格仔搞咩

哇屌你比狗醫院波
嚇撚死人咩

屌 我果三寶食撚滑到

點解我次次講完2分鐘內都goal

比利時係咪要跟上西班牙D入波咁呢

西班牙456

同我捉晒話西班牙垃圾個啲出黎bin

新阿朗痴撚左線

又差d入冰島

日本9.5 11.5b
日本2.5b
智利[0/-0.5] 輸半
西班牙[-0.5/-1]
比利時 -1

今日屠狗會

奧地利入未

西班牙半大有無三倍

頭先睇西班牙比人禁屌
屌完比利時都未轉返過去就3:0

阿辛

2.96

講多兩句！

阿辛斯奧癲到

阿辛斯奧痴撚線

asensio勁到

買少咗
2X1 買得1k

莫迪？邊撚個莫迪啊？睇過？

繼續講

人為操作就唔靈架啦

格仔反cup到我乜都得

唔好出水俾吊你班伸手閪

可以唔睇西班牙啦，下半場九成妹到完場

西班牙勁到

仲諗住轉台睇格仔會緊張啲 點知連輸2粒

比利時半場比多球我就訓得

今日啲波派錢

下球追邊場好

比利時半場345ok?

比利時入完兩粒都留力啦 耍準備返去踢聯賽

閪班主主幾水？

希 奧 到你地了

追和都難

屌西班牙買得3k..

比狗有d唔穩
唔係講笑

雲加係谷狂屌格仔

奧地利！快啲入 ！

2.35

邊撚個話克羅禁屌

係入一球都難

我想知有幾多人串左
西 比 奧 希

蝕晒

Sorry

Ramos.. 快拎yc啦

西班牙以為佢又會妹波 一條過關飛1注是鳩但買
早知補注單頭

西5.5b有冇人要

奧地利快入

支持

克羅禁屌先激發起閪班牙

比仲唔入?

你地班連登仔咪撚扮嘢呀
啱啱個個係到話克羅禁屌
禁你老母閪咩

北愛20

英撚入未
買咗少少fg
快手!

波斯又差d入

屌你老母希臘又輸

閪班牙…世假盃又唔見佢咁對辦…

希臘

匈2:1
北愛2:0

瑞士糖差你
入2粒定定心

今日收錢收到軟 邊個仲敢屌國際賽唔正氣
利申 意粉輸5k

頭段真係克羅好多機會
有講錯咩

好波匈牙利！！

有8.5倍反cup

比半場奇蹟4-0 5-0

希臘大傻鳩

匈牙利goallllllllllllllll

琴日你條3串1瑞典慘死

半大開咗4場

買左波蘭-1 好似妹妹下咁

我初頭睇西班牙比人禁住屌
一定要睇返精華上半搞乜

有冇人知波斯尼亞咩事封咁耐?

好彩我補左飛

屌你咩匈牙利

大家都轟迷

屌希臘一直俾人禁屌 和到波偷笑

咩料 西波牙都有半場開全大既一日

jump了

格仔俾力追
希臘追和
比利是整多粒

差啲睇錯入球大細4.5做角球

我了 健3

希臘jump了

格仔好L茅

比利時半客半大準備收錢
買咩好

2010果隊西班牙返黎了

隔離post

平手真係要高水
希

封左唔記得開返

淨串西比-1，但覺得有少少唔穩陣

今日太正氣，中西比二串一

仲有半場比佢叫走盤

大家睇黎都無視左我最後個句

Rip

遲左起身4分鐘
買唔到半客半大

克比奧希 想死…

未完場就gel

比狗重未有燕梳球
未訓得住

佢話倒輸40個
但冇飛

希反cup

希臘
反cup ok?

一早買定
開波前升水
我唔敢入

希臘針得

polo嬲豬又po 事後

瑞士又刷乜

克羅地亞追三球，冰島追兩球我祼跑旺角

8x1皮爾修

我發覺我係bet365同狗會買同一樣既野
輸就輸2注 贏就贏兩注 戒下呢個壞習慣先

我就係諗住想博升水買 點知

我個希臘+1

跟開我都知買半大一定買埋全大

未完場既

冰島入一粒都收-1皮啦

買左格仔盤痛哭緊
西班牙自己入撚到佢5:0/其他啦
冇眼睇了

5.5b上船

polo

身在何方
頭盔都唔戴

英格蘭 入未

Bet365

半大收貨了

比人㩒屌緊呀

睇佢d飛既時間..跟本一早買定cap撚晒圖 等事後撚信徒

我又唔係係香港

瑞士肯入未

買左克羅地亞好想死

買到馬會

買左客客

買親閪班牙都閪 一唔買就咁正氣…

網頁版邊度都買到喎

你唔見我事前飛全部買網頁版

5.5b救得一個得一個

polo仲有條事前

覺得呢場次係會1:3，諗緊買唔買

西班牙今日順到

差奧狗

對的

英撚今晚小勝冇問題

但低水 要買三寶先屠到狗會

阿辛兩球遠抽射入左....爆seed咁

比利時半2全6

大英帝國被禁屌

希臘追和

開正你個瓣

早知買客客啦屌
為咗貪多0.05水
搞到未訓得住

1c ht
但好似冇咩人跟左
見個個都角大

准奏！

無買到
希臘奧地利係跟連燈大船的

yr fd polo 要ed

買翻個冰島ng 就可以訓啦

買比-1?

克狗有冇鋼鐵意志？可唔可以比啲掙扎我

我會各買一半 以防佢半1全1 半0全2

Av汁幾多

希臘上呀!

polo要左乜
唔得閒上去睇添

都未完場

睇圖片mode 我有po

希臘走盤收貨了

估唔到今日可以反cup狗會一筆
可以買對vans送比條女了

半大 客客

果然係我轟球迷

西班牙下埸分分鐘控住球唔攻唔刷角

唔見你入狗竇既

仲有好多注 我驚輸多過贏

聽朝巴西-3點買得落手

AV 巴打係咪keep到忍手10k上限一注

瑞士狗對冰島又唔撚刷
死賤種隊

瑞士咪刷ok?

齋睇

西班牙5.5b 有冇同路

比利時夠膽開個0-5我睇下

趁呢排仲正氣 乘勝追擊

其實買格仔既建議及早戒賭

開個0-6大家開心

真係唔敢買

主w收息

0:5@25
客其他@19

個場d大細都比狗賭..乜賠率黎

同路，補定5.5b怕格仔反cup

佐真奴定夏神射十二碼好j啲？

屌你老母英撚都唔知踢緊乜

西班牙果兩球好j啲

濕鳩友賽，不了

過關只差希臘狗同奧地利

半大1.59
巴西W1.02
起碼比夠5%息口我呀屌

真係收息買主主@1.25

Ramos好失望

買克買平 反cup

比利時買3.5s好過

封左盤

真係有啲想買
但友賽又驚佢閪

最好唔好 等陣再輸多2注

巴西班大帝上埸先閪完 友賽要買都蚊注好過

狗會永遠唔開 聖馬力諾 呢d魚腩..真係仆街黎

比利時全大 0:5 波蛋 okay?

上場對美國
政治因素

2:5 ok ?
80倍

臭希 入未

希臘追和先求下你

冰島條友掟個界外仲遠過開角球

lkk好撚鳩..

Lkk好廢 浪費哂個靚直線

買左比利時5：0

摩西射pen好j啲

yes

應該插水搏多個12碼

冰島長期 7條友起後面

屌希臘中眉

奧地利ng try try

4:0

希臘快手啦

40

西班牙等開主其他

到比利時了
學下西班牙啦

西牙無哥9都咁正氣

西班牙重返皇朝??

轉死性

卡拉斯高走啦
廢過閪

sportzone個閪班直播慢球探 30s

格仔都幾廢

真係好垃圾

比利時學下老西啦

好想跟AV巴買瑞士
但呢場再輸就3連敗
仲要主場
真係會發生?

支超係咁上下啦

追下西班牙ng先
睇下係咪咁堅

西主其他

好想入4.5

瑞士禁屌-6四強英格蘭

匈牙利玩法遲早紅

4.5角大點睇

入咗

世盃亞軍

西班牙唔係咁樣炒世界亞軍丫

西班牙6.5s cashed

d國際友誼賽最難估...D大帝想點踼得

波蘭食屎狗

西班牙4:0緊克
未開波你又估到咩

角細gel得

希臘追和ok?

西班牙係咪又鋤強扶弱果啲黎

比利時比多3球
西班牙可以開始刷角

對西班牙主其他有d心動
不過我應該忍到

怕撚左西班牙 唔敢買角

比狗前面3個少個迪布尼
梅頓斯呢場接近隱形

前幾日先比佢鋤撚左獲

拉狗攞牌未？

2c

無上西班牙大船咩 記得幾高水

前幾日好正氣

鏝無左迪布尼做支點傳都差左好撚多

訓多陣賭阿根廷算

比利時入多球

大波咒

北愛
西班牙
比利時
匈牙利
奧地利

就差奧地利 快入

比利時靜哂咁 入多兩粒俾我中波膽啦

西班牙贏緊都刷

岩岩4.5 5.5好吸引

5-0

50

3c

希臘ng？

5:0

5:0

4.5大2倍

中了

佢地仲想入咁款

一講就

西班牙堅勁

中龍就有

主其他3.48> 1.5

追唔追多球西班牙NG好呢 追左3次 FATFAT

格仔仲咩撚野事呀?堂堂世盃亞軍?

咁樣虐待世盃亞軍

分粒比希臘ok？

補啦

阿辛斯奧兩入球兩助攻

西班牙報返世盃既仇 三甲應該係西班牙

4.5高水肥到

無計

克羅地亞 人腳換太多

比利時入波阿

波蘭換利雲反CUP啦 1.47都輸

買格仔果啲有無諗過點解自己咁戇鳩

仲有成30分鐘

比利時係世界盃季軍
快啲證明比人睇世界盃有牌嘅唔係垃圾

屌西班牙由0:0開始執ng執到笑

希呢 屌你

比利時入多球先啦

唉比狗慢咗落黎又想搞事

奧地利 快手

買咩好

猜多兩猜冰島冇力佢就456架喇

西 主其他 ok?

英格蘭同瑞士糖玩到學冰島泊大巴

英撚fg

吊你希臘plz

補翻住冰島ng 記得

世界盃亞軍係咪西班牙

見到格仔受半一仲高水咁旬就買
同馬會啲阿叔有咩分別

4c

-2c

格仔後衛買左角大

西班牙你咪再刷

無入到

西班牙仲有冇入多粒呢

西班牙重飛到可能馬會阿叔都係買佢

好在角球蚊注，西班牙刷乜嘢角

5c 角球機關槍

比利時入多粒阿

芬蘭入多球唔該
希臘我放棄了

on9 ramos幾時入左波架 又唔拎黃牌

仲攻緊..唔似比狗散緊步

匈牙利ng

5c了

波斯尼亞入未

中柱
比狗冇運

波斯尼亞黑哨

岩岩買4.5大幾分鐘已經收錢

芬蘭主-主
瑞士糖+1
比利時-1
頂住

比利時1-2 /2-2會點

比利時個15號廢到
兩球球中龍就入硬嘅波都可以唔中龍

希臘應該冇望了 禁區都入路撚到

半客半大Cashed
無問題

輸錢囉,,仲可以點

北愛30 gel

你個名

北愛爾蘭 3-0 以色列
以色列咁廢

咩問題嚟

比利時入波

你好....朋友..來嗎

英撚goal

比利時 變 小德國 未

點黑法 買左主

英狗1:0

希臘比力

半1全9

瑞士糖追和

奧地利入佢

買左希臘都覺得係咁先 好廢

55波爭搶 一定吹奧地利
岩先有球鬥食位 又吹左 好大機會入

比利時大波未

格仔究竟點樣入決賽 成個後場廢撚到……

奧地利開波味

比利時13射3中？

奧地利
西班牙開唔開到主其他

人腳變哂啦

西ng

西班牙11射 6中 5球

醒左結果乜都無買到

幾個退出咗國家隊

比利時 同 西班牙劇本調轉左

再等高水6.5掃b

比利時大波

禁區10個藍衫

訓返聽朝玩阿根廷

芬蘭 波斯尼亞 比球黎

係 打算咁

希
瑞
芬

奧地利！！
奧地利！！！

入波就快多過角

比利時入多球阿

西班牙有冇第6球?

比咪放水啦 快啲入多球先啦

奧地利

希臘加油

垃圾卡拉ok終於換走

60

西班牙主其他

奧地利入波又吹撚走左 阿拉巴好似冇越位

屌你連主其他都出埋

AV忍咗個主其他
揼爛個春袋未

到比利時客其他未

西 比劇本點解交換左

西班牙 主其他 @50

事前主其他幾倍?

屌佢老母黑走我奧地利撚有offside

2皮姐,我一日都贏得番
上次瑞士個11倍主其他我都未揼春

3.48cashed

閪60

希臘上

笑撚左 以為睇緊02南韓

希 入唔到仆街啦

比利時快大波 求

格仔閪牙一齊blacklist
求希臘cup奧地利入粒俾我收番條屍…

有無巴打有買
抵羊

試下
英撚10.5

-1c

兩皮啫

有錢就是任性

比利時比多球啦

西班牙可以gel啦？

6.5s gel

Cls 狗會開西班牙三個特別事項 三個都係入波先

匈牙利個龍可唔可以死撚開
我認你幾撚勁 唔該俾我和波

希 芬 瑞

同埋個球證偏幫到癲

個個去晒買比狗客其他

睇到燥

見到格仔比人炒 心涼

暫時下盤冇一場贏緊

收手

半2全2 慘

希臘禁屌都入唔番粒

比仲入多球未？

贏咁多場想收手 但都認唔住
阿根廷 [0/-0.5]

奧地利上呀

比利時大波阿

點解近期啲半一上盤咁正氣

呢排d比賽成日後段有波入

開到-1應該無咩人針

比利時15分鐘入2球是夢嗎

克羅地亞

你話咩就咩啦

唔好gel...琴晚瑞典

世三一爆4 到第5個先控甩

變真

開唔到 應該好多人jump

比人入

咁15分鐘入多3球

冇文子冇懦夫雲 仲敢買格仔

我世三快啲入多球先啦

開唔到就平手

買左4:0波蛋，比利時快入

比狗想玩劇本波開讓和

80分鐘我補啦
練心!

瑞屎追和啦屌
英撚戇鳩隊黎

抵玩呀 冇美斯 中立場 上位好時機

波蘭反cup

6.5b corner 高水

奧地利屌你老母

西班牙仲未攻完

波斯goal

波斯Gooooooooooooal

奧地利輸埋

4串一差奧地利全斷

有無希臘手足

過關連左奧地利
快追和！

又係萬般皆下品carry

梅頓斯廢到喊

阿根廷世盃條後防

咁樣比波斯贏 真係冇天理

On99黑撚左球又比人入埋

奧地利明明入左波又唔計

得2注係跟大圍 奧地利 希臘
g9g
不過真係主場贏機率高好多

黑到贏

抵輸

球證買咗主

u21派了

主場黑哨

屌你渣古

比利時大波阿 入多球

比利時大波 奧地利追和

渣古飛機 dllm

屌 奧地利 希臘追和啊
唔係又戒賭了

比狗-1 既手足

80分鐘到啦
我就補咗

好嘢三場針晒齋中正氣比利是

Lkk飛機王

曼城個陣已經幾like佢
出親都有貨交

又來

奧地利反杯要派100了 頭5手田

cup完射俾人block呀

田了

lm

英撚比多3角

奧地同希搵一場比我走盤得唔得

ok lm

0:3比利時

不了

比3-0

比利是goal

Lkk呢條撚樣入波係符碌
唔入係正常
廢撚到

Btw 03

西班牙6角是夢嗎？

咁都入

正氣朱古力

-1安心了 大波收錢
Ng收錢

奧地利追和ok

6C

發覺你地一屌渣古 佢即刻又入

今晚要輸錢嘅真係可以戒賭
世盃亞軍都比西大炒
比利時正氣

西班牙有8角完派1個$100
唔洗留名 開到揀人派

向0:5波膽進發！

兩場都㩒屌輸波

仆街想補Ng就秒入 次次都係咁

整鳩定要輸 黑哨加自爆

不如順便比我利中出多兩球啦冰島

西串比-1，終於可以安心訓

奧地利 希臘

就係要左依2場

慘

反渣古又輸

本身收完西班牙第四球
就諗住比利時應該好快goal
到時收錢再買西班牙
點知西班牙入左兩球先到佢

你屌多幾次渣古 有機

可能冰島入球呢

屌你啦渣古 入未呀

斷晒 JUMP 了

比利時，閪班牙 gel得未？

0:4囉

格仔走幾個
無得咁計
利申:事前西班牙

可能4粒呢

jump

比狗收哂油
放水時間

唉奧地利逼害賭仔

渣古三倍速入第四球啦

今日強隊上盤正氣日
日本比利時西班牙

比多兩角 英撚

屌你老母盧卡古入未

快撚d啦奧地利

加埋英格蘭

7c?

一陣到巴西了

比利時入多粒啦仆街
比手足中孖寶

西班牙可唔可以唔好再刷

西比多角黎

香討幾時做左手足

5.5 6.5b心靈投注中咗都開心

波蘭快cup 奧地利追和

OK

屌西班牙半1全7派錢無買

波蘭杯！

比+西ng ok?

比利時不如入多球

me2

86分鐘了奇蹟能降臨嗎

奧+希... 唔想連最後一注都輸埋

又話買咗4.5b
叫咗你補飛

入咗冰島ng
冇壓力

唔係巴打貼飛咩，眼殘 sor btw 屌比利時入多幾粒啦

針了

8c goal

西快手第七球

西班牙想點刷夠未

比利時開0:5好嗎

派1001

西 刷多個角

奧地利追和please

1001

l m

波蘭都和了

奧地利會和

6.5/7 6.4倍

11001

奧地利追和比我走盤

要杯呀屌

我？